［Sir, this way］是旦哥:現存白宮聯署更新

幫是旦哥出post

【現存白宮聯署更新】

明白現在實在太多白宮聯署，好多人會唔記得自己簽咗邊個，我有以下建議：

1/ 唔肯定嘅，簽多一次。在我的道德標準下，呢個可以，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。

2/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。

《未夠數》
==========
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國派出醫療船支援香港

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

又係你

推推推

推

push

是旦哥都唔推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

加呢個啊唔該

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

推咗先

推下先

【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

Sir this way

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

幫推

點解簽唔到話有error

比人DDOS左？

幾個都系咁

而家應該無事

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

快到期啦屌

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

大家快簽! 求求你們

香港警察的惡行真係罄竹難書
不單只毆打、老屈被捉義士，比厠所水佢地飲、拒絕佢地就醫和見律師的要求，仲係毫無需要之下「裸搜」少女
雖然聯署作用有限，但係我地要比全世的人知道HKP 的衰野！！！

雖然連串的petition 已經顯示無乜實質作用，但呢個始終係一個比外國知道香港發生的事的有用平台，再者，美國國會制定《香港人權法案》 如戰在弦，呢類的聯署可以為佢地提供彈藥

簽晒佢

智利餐廳受到中共打手破壞

retweet and tag #chinazi

侵侵要名正言順
我地幫佢

簽簽簽簽簽

推 推親既我全都簽

屌那星我推緊個個簽名卡係87252到

[即時] 荃葵青大遊行

幾個鐘都無一個人數增加

［長期置頂］荃葵青遊行Live

Push

戰略呀！最緊要係戰略！冇人睇？

keep住update

[覺悟]你知道嗎，30年前，8964時我在那裡，到今天我仍不能說出來...

是旦哥：前美國總統顧問 Steve Bannon 剛剛出了一個驚人的訪問。訪問裡佢話香港人 Deserved to be nominated for Nobel Prize for peace （值得被提名競逐諾貝爾和平獎）!!!!!!!!

我唔敢講係因為個白宮聯署，但一定多少有關，因為Bannon 同時亦係前白宮首席策略長。好多謝大家咁用力推聯署！

簽啦屌

是旦哥 無人理

721 85 811

大家記住核彈都不割

Sir sir

轉BC

定性為恐怖組織

Thx